[2016MacbookPro] 個mon有撻咁既野 ..

開閃光燈照到橙色個撻野.. 有冇巴打知係咩事

頂原來係wallpaper座山

對唔住我自膠一打

笑咗

感謝樓主帶畀我歡樂

呢個好笑

你好嘢

diu

.

留名

我想搵窿捐

好on9

笑左

笑死

比個post沉啦好唔好

呢個ok

壞左啦 $100同你收左佢

好呀

唔好推啦

唔好再推喇

生舊叉燒好過生你

唔講出黎咪好

突然醒唔起wallpaper座山有幾忽係有太陽照住姐

多謝樓主提供笑話

點會俾你沉

得

乜野阿

...... 做乜鳩啫你

大家放過佢啦

屌

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

一人一個柒到想搵窿捐既經歷

唔好推

有d料到

呢個高質

夠啦你地 再推有pool出

屌我字都load錯

101

101.1

幾錢都唔賣

正皮引人入黎笑柒樓主

咁樣好咩

一再回味

又係你

唔好推啦 樓主堅柒

咁都有得笑

多謝你

人非聖賢 誰人無柒

好好笑
樓主好可愛

我真人都好adorable

利申：非gay

btw條touch bar好唔好用

好方便 有得彈琴

乜撚野呀.

香港巴打太大壓力

其實係植入式廣告
Sell virjoy紙巾

做乜撚

其實係直插式廣告
Sell 新MBP

一打唔駛找

##fatc

##fatc ##fatc ##fatc

請大家放過佢

好笑過鴻福郎

你係讚緊我定係咩

紙包唔住火

可唔可以俾個 wallpaper 黎睇下

上面有啊 我po左

即係點？ 個 mon 自動 dim 左？

係我特登較到個mon亮度最低(暗到好似黑mon咁) 跟住用閃光燈cheuk個mon

我收膠收到冇地方放

開個post 轉彎曬命有新macbook pro
有錢人我屌你老母

👍👍👍

高質

我本身真係以為個mon出問題我先上連登問全能嘅巴打 話曬我始終係一個普通嘅中學生 人生第一部mac dum曬所有積蓄UP左CPU同460 諗住嚟緊357年都唔洗換

打倒10秒鐘前既自己

大家唔好再推啦

樓主一時on9，唔好推啦咁衰

推

估到你最尾

終於都停

可以

沉底lu好野

不要推

Diu等我仲以為冇人

sorry 忍唔到再推多次

笑到 Gap Gap 聲

真心好好笑

Don't push

又幾盞鬼喎

我正式宣佈 此post已完

咁柒既事一定要同大家分享

仲要唔俾人答果度好野

屌
笑撚左

推

大家停啦

唔好推呀

fatc

推到1001呀笨

唔好推啦你哋